有冇人買 vnm

越南嚟緊係咪有潛力做曬中國啲生意

very nasty mom?